全世界睇到香港一定覺得好震驚

災後第一時間唔會停工救災而係叫大家復工

一件事就睇到香港人人命有幾低賤

腥港有最好既基建呀嘛

痴撚線

鬼有災咩 連人命傷亡都無 人地架仔大地震完咪又係即刻返工

香港人識救災？停工咪又係屋企坐

係屋企坐都好夠啦，出黎獻世咩

獅子山精神

香港係 fuck 地
準時返工

我屌爆你老母臭閪

做撚死人

日本人地震之後咪一樣返工